股榮唔係話以後唔再講樓市嫁咩

係咪我記錯定破戒好耐？
今日有出文

早排已經破左，
只係今日再破。

唔講樓市條廢j 飯都無得開

條友正職好似係宏利agent嚟 帶住成幾條team幫佢搵錢 點會搵唔到食

股榮d文 唔睇內文都知係淡友飛機文
跟佢做 真係輸一世